成倉都係牛 星期二點算?好撚驚

星期二千升

好撚驚被淡友打

冇千升咁點

跌一兩百都被人打

最好無千升

千跌

Fatfat

和牛

fat fat lu

mola mola

串撚到仆街

肥

諗下去邊度買樓好過啦

搵定天台

下世小心d

一路好走

真千升

聽日打晒再買過！

咩都唔好理 開市加碼重牛

聽日一定升
等樓主返黎串撚到仆街

爽呀

Lm聽日關注樓主動向

你班牛軍今日嘈撚到

驚西咩 V緊

黑期又跌 樓主啲牛牛無事ma

正牛驚西

睇得出 加油呀

再見

故事教訓唔好賭錢

ifc條隊開始長

究竟點解個陣會入成倉牛過夜咁大吉屎

巴打是咪假膠自燈緊咋

25,233.97 −708.40 (2.73%)

黑期低水900幾點

正呀 聽日大把平野溝

死撚哂d牛仲溝乜9

驚西咩

啪

笑死

上水屠房見

同發溫豬一齊打葩

條撚屌咪又係口水牛,夠pok咪貼倉

無事 放心
一陣升二百點

矛事

冇事 轉頭升一千比你走完再跌好冇

快啲搵麵神開post啦